張浚銘 NICHOLAS CHEUNG 今次發發豬

你叫6個人插隊買6盒口罩
果6個人再叫6個人插隊買6盒口罩……
咁樣好快就可以搵到8萬5！